青馬廣場家長比多D位後面走！

係青馬收費站既家長麻煩唔好停係度 因為後面有大量巴士仲塞住 如果想等仔女都遊走兜圈 , 因為後面既巴士塞左都唔少仔仔女女架!!

我忍左佢好撚耐

一句講晒 聽日麻包袋藍絲副校長 割唔割

推

屌 塞左4個鐘就係佢地塞撚住

推呀

人有三急，快d 讓一讓比車過過

係呀
有仔女已經要落車解決
各位家長幫幫忙

推一推

再推

Push

Pish

唉
求下你地班家長啦
我好撚想番屋企呀屌
唔好塞住得唔得

早20分鐘唔係話接晒咩？

推呀，讓一讓後面啲巴士走先

辛苦所有係巴士塞左四個鐘以上嘅手足
特別係企位同頂閘嘅

塞多d

利申係巴士企左4個幾鐘

仲塞多啲？
啲家長可唔可以顧埋其他手足
搭巴士都係手足嚟
大部分手足都走哂
要接仔你其他地方兜下啦